泰國男神女神逐個捉

這兩年《出貓特攻隊》、《大佬可以退貨嗎?》輪流逆襲香港，掀起泰片熱，一眾泰國男神女神如《出貓》的小鮮肉Chanon、James、女神Chutimon、《大佬》的型仔影帝Sunny等等順勢訪港，難得位位都表現親民毫無架子，迅即俘虜本地影迷的心，亦令人更關注泰國的新世代明星。像以下幾位皆是泰國當紅炸子雞，樣貌身材全達極品級數，大家要留意了！

Barry Nadech Kugimiya
今年27歲的Nadech是泰國和奧地利混血兒，初中已簽約經理人公司出道，高大靚仔的他演過多部電影與劇集，廣告之多稱霸全泰國，更被票選為泰國的「第一靚仔」，女友更是女神Yaya，完全是人生大嬴家。